[突發] 葵涌紀律部隊舉左藍旗

痴孖根，本來人影都無隻，舉乜9旗

村民想攻入去

我旗都見唔到到

有掟石

頭先啦而家唔知

好多狗車

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

狗仔想吸2口 tg?

依家咩情況 有冇相

[推上熱門please]葵涌邨內有惡犬!現正出現!

又唔係私人地方 街坊想入內參觀姐

終於破處，射左好多粒

因為要保公務員宿舍，出動十幾架車

宜家啲狗係咁挑釁街坊，有冇興趣落去